有冇人玩美股係輸錢 ？？？

認真 ...
輸錢應該高難度過贏錢 ....

廢老巴

唔會掛

2萬8開始做淡友
本來贏緊變輸
輸緊200鎂

成個市跌緊都未必跌

好出奇咩?

好鍾意用美股打飛機

你ytd幾多先

本身玩開港股
11月尾見 TSLA 同 LAZR 係咁升 轉左玩美股
本身贏緊 1400 鎂
點知有日 LAZR 直插
而家輸緊 137 鎂

利申 : 玩左一個月股票的新手

REGN

新手一開始就挑戰高難度

無人輸 你點贏

因為一開始就係咁贏 產生幻覺以為好容易玩
點知幾分鐘打回原形

輸緊65%

SNOW

睇你買唔買得中升個隻....買ETF基本上都係升，如果呢幾個月買左FAANG系列就嚴重跑輸大市...買中TSLA/爆升股就肥肥，短炒講運氣，長渣必勝（只適用於美股）

轉會唔洗會費？
啱㗎啦 交夠就賺

BINC?

呢個真
身邊好多人，包括我自己，都係aapl tsla 拆前入，係咁賺錢，有d9買輸返轉頭，我就會做下功課上網睇下人地點做分析，自己又試下，有贏有輸，好彩贏多